政府診所有冇得洗耳？會即時轉介？

好痕
如果要等好耐，會考慮搵高登講個個黃文琪

是但樓下都得
我兩年洗一次
都係求其診所

一般醫生都識搞，
睇有無心同你做。

朋友又係咁
原來有隻甲由bb訓覺果時爬左入去

夜晚好痕

Pish

搵耳鼻喉科啦

黃文琪藍屍list 有佢 (好似係

我連佢係男人定女人都唔知，謝提醒